有無人知其實林鄭月娥返邊間教堂, 每個禮拜有無去望彌撒?

有啲懷疑呢條友嘅信仰

之前係咁話係神叫自己去參選

依家諗番轉頭愈諗愈唔對路

推

咁自大既人 點會信有神

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

她指習帝

佢自稱係天主教

古時天主教教條講明沒有人可以肯定他自己受到上帝的恩典，如果她做出肯定答覆，那她就證明了自己是異端邪說

現代係唔係？

天主教唔熟

但基督教 就算你做全職宣教士 做牧師

都要講得好清楚點樣受感動 被呼召去做

唔係一句聽到神話叫我去做就算